男子用人民幣換緬甸後，直接想取老婆了

二百五元港幣一個，平時食餐飯冇左幾個老婆，有冇搞錯

訓醒未

取你老母